［魚經］請問六角恐龍同血鸚鵡混養得唔得

血鸚鵡岩岩放落去 不停周圍遊 撞到六角恐龍成日要郁 可唔可以一齊養

你都on9 放過寵物啦痴撚線

放過條六角

搞撚錯🤬

唔得